民進黨內部分裂國民黨一枝獨秀 台海戰爭看此一舉〈蕭若元：理論蕭析〉

多謝燒山

蕭生驚到瀬屎，極之唔想賴清德當選，到時中台開戰，對佢影響大